綠曱甴捉後生就爽手，真正劫匪就捉極都捉唔到

#ALERT 油麻地上海街兩名賊人打劫珠寶店，劫去一批金飾，警方正調查 (12/23/12:32)

喂 綠曱甴 咁撚大聲話自己 Asian Finest
劫匪都捉唔閪到 食屎啦

遲下就會屈手足就係劫匪

大埔個單已經想啦

垃圾綠曱甴

又一域破壞及放火的捉唔到丶會唔會D賊都係喬裝的丶所以捉唔到！

自己人點會捉到

扑到咁徹底 又唔佈防 你話呢

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

連垃圾都不如,做份內事完全不稱職,狗隻都識吠嚇吓賊人

好簡單姐，因為劫匪係會不顧一切咁反抗，會同你駁火，但係示威果d就只會走，反抗就得拳頭，咁你話毅進怕邊個？

D劫匪都唔知係咪綠曱甴/畜聾自己

因為警=賊

個老闆大叫有黑衫人搞事 唔洗9秒9就有成班便衣防暴衝過黎啦

所以無人專重羅
以前皇家警察真係做到嘢
依家見到黑d大隻d都淆底

警即是匪 匪即是警
警匪

見到火場 跑走先

忠誠勇毅 嘍囉怯畏

建議即刻整圖廣傳出去比全世界笑鳩佢地

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

有狗無狗咪一鳩樣 加人工不了
捉唔到劫匪減鳩佢地人工就真

下次行動前大叫有黑衫人搞事引晒便衣狗現身, 好似海港城那日咁老早黃晒個部署. 之後成班狗俾人屌足整個下午到入夜再call防暴攞尾彩

又無警時分

有槍都捉到，爆竊就捉唔到